我無野講

我無野講，等律師到，唔好簽任何野

推

我無野講

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

有咩留返凌晨四點開記招講

傻閪

矛野廣